美國情報界皮切尼克博士：這次大選是侵侵故意引蛇出洞滅賣國賊的大龍鳳 已號召2萬國民警衛軍準備

中文字幕

難能怪班含登力5毛 叫人fc
又咁驚侵侵拎上法庭fc

我就奇怪明明單嘢咁爆點解冇乜人講

殘體字令可信力大減咁耐以嚟有冇見過任何一條用殘體字caption嘅論政片係講中過

D左媒算唔算助攻
因為班左媒唔報選舉舞弊D野
侵仔先咁鳩順利釣魚執法

只準信佢d fc

人哋侵侵拎上法庭fc就唔比

感覺上流流地

你咪當假囉

含登力永遠只信自己有利fc

好陳雲FEEL

搏唔到，就靠感覺

佢只係翻譯
用下腦

夠膽質疑? 港人港地愛侵力cctoy傻鳩衝緊入黎block柒你 小心

20000 國民警衛軍 同 300流浮山刀手 邊個快d

話假個堆

哈！大戲上演！美專家聲明：選票都有QFS 區塊鏈加水印，以便追蹤作弊行為

Ok, 搞拈話我知

遲下侵認輸肯定又有人吹侵黑暗兵法等民主黨贏鳩做比美國人知道佢地廢而覺醒

其實上面炒車班友係咪睇唔到係片中片黎
仔細D睇佢有個YOUTUBE TITLE

睇上面幾條5毛d回應 佢哋已經思覺失調緊

捉梗盤好大既棋??

5毛唔開工邊有人工收體諒一下啦

班農都係咁

你知唔知呢條係片中片黎
柒左就認左佢啦

驚啊嗎人地

引蛇出洞

好郭文貴feel

on居
等睇侵侵被共和黨賣豬仔

王騎唔撐美斯日日做愛侵力，幾時返黎撐美斯呀屌你

一引半個國家都係咁
仲要勁多膠層都有份
滅國再黎過都得

原source

侵幾個月前已經不斷講，今次選舉會有fraud，我就真係唔信佢事前完全無做野，如果唔係3號晚第日文件，幾千個律師已經準備好哂

CNN未報,應該係流

呢個係唔係真就唔知, 但Trump一定一早就準備好上法院

TRANSLATE JE

全班冇晒警覺
仲要今日有左媒傳話Trump好沮喪

先安內後攘外

Dr. Pieczenik 喺美國好堅架

王蛇幾時波台復出
改革波台風氣

有心人譯中文比更多人知道件事，一件簡單事，都要比人講......

無得救

5毛係咁，佢都唔知點回咪咁回

殘體原來燈力比腦燒仲強

又下一盤大棋

dont give me hope

總之有利侵就係fake news啦
兒登仔cctoy愛侵力自己揀一樣啦

波台狗同毛毛定咗規矩
連登討論區用黎fat check,唔係用黎討論

選票可以通訊睇到依到覺得真心左

重有我喺度諗係咪因爲咁所以pence呢排咁靜

Watermark 同blockchain 係真，等睇好戲......
只係擔心Trump 人身安全，太多既得利益者想拉倒佢....

Fact check 呀

頂 笑到肚痛

將deep state 搬上枱面對決

估計呢啲嘢都係佢倆意料之內，甚至跟梗劇本進行中
做大事點可以郁啲就發老脾，俾怒氣蓋過理性

唔係話冇可能
但真係咁百痴嗎支共

真，咁做戲做真啲點迫到敵人入局

勁到好似電影咁 唔覺得世事會咁好 3個月後 返嚟睇呢個post

選票track到果part真係做到我地就真係活係未來

屌
我有實牙實齒話條友係鳩up咩？
咁班農都係前任美國顧問，夠威啦掛，但講啲嘢咪又係咁鳩流流，我畀人呃咗咁多次，先至咁呻

我喺連登最撚憎就係班波台狗，係度「cctoy愛侵力連署撚屈毛黨」咁搞分化，我成日都有留言屌柒班波台狗㗎啦
N賓神宮寺大雞樂班波台狗我全部認得

而我不嬲都撐侵，我呢幾日都係咁睇po留言撐侵

王騎、方國珊（已失業）我本身都見得多記到個名、呢啲我認到係正常嘅會員
但我係咁二質疑一句，就屈我係愛登力，仲要屈我五毛
你咪起我底囉

真，就算選贏，呢4年滅共都會比賣國賊拖後腿
不如一舖收埋佢地皮

呢啲就真係用自己credit背書啦

我睇到個post都好興奮㗎
但我唔想失望

pish

放長雙眼睇。

希望唔好拜登仔cp/賣美奶共 單野咁：
Trump team 係投票日前開始擠牙膏 而唔係一針見血收dem皮 = art of deal : 同Biden deal 好左，等Biden 係debate 口誤/表現差，間接棄選, 既可保到dem 形象，Trump 又可贏到election 。

投票完都未有具體證據流出黎 = Trump 計畫好哂，一次過收dem皮。

利伸： 想睇侵真係比到具體證據出黎收dem皮。

同意

如果事成，侵真係總統山見了

政變？

我記得呢個起碼拉阿珊既CHANNEL同大紀元定郭民貴有D關聯?

食花生算
唔好當真 你哋希望越大失望越大架咋

都唔知有冇依個人

大鳴大放?

有個郭大炮既frd話
全部真選票有印左含有一種non-radioactive isotope既印
如需要可以大規模check
唔知係咪真

呢D片好似好假, D排版字體十足藍絲片D CONTENT FARM咁
D料堅唔堅架?

個人係真
試下Google wiki同相

#40 hi 5毛

我係磚家見到上級唔敬禮

又要勞煩連登D 5毛梗係衝出黎話假啦

唔好咁啦

未見過咁一面倒咁撚狗

non radioactive isotope都吹得出
你想逐張選票打mass-spec?

好快班fc撚會話全部野都信唔過 要大家坐飛機自己去美國睇

你唔係諗住當真呀

其他國家就肯定假
美帝有黑科技唔出奇

國土安全部負責 話唔定外星人設計

一野中左兩個

Track到位置咁撚堅 張張有gps？
Blockchain 一定有啦

我想講好多人比支共收買扮反共
講埋離哂大譜既野
就算民主黨有出千都唔可以全盤接收呢種消息

Track到位置真係好癲 唔知係咪真

又一隻波台五毛賤畜
躝番入去波台同你D 五毛圍威喂啦, 垃圾

侵侵

上面有條又露底話唔知有無呢個人
格離post已fc

點解呢轉d 5毛咁x廢

佢唔洗號召我諗班德州佬都會衝晒出黎

如果係咁
即係侵侵單人帶波射龍
雖然無隊友 但仲帶緊波準備射

睇黎似睇緊郭文貴d片
當睇完就算

我估係要發射電波 張票先會反射信號？

可能因為呢排要幫民主黨太燒錢冇錢俾人工了

印幾億張選票 嚟捉鬼
過程中仲要冇人知

係堅就好 唔想侵侵輸
真係好欣賞佢

點撚樣gps呀 我就唔信

睇片個feel佢似美國版燒山咁

雷達
如果佢選票用特殊物料 可能得
不過數量咁多 好難測
所以估計係票箱裝左gps掛

幾日前已經去左票站喇

More than 3,600 National Guard service members have been activated across the country ahead of possible civil unrest following Election Day.

At least 16 states have Guard troops at the ready for a range of missions, from cybersecurity support to assisting at polling locations out of uniform. They are also on standby in case of protests on election night or later this week.

王騎又笑支支小粉紅 玻璃心

真假最多一兩個星期就會知啦，使乜急

唔好俾假希望連登仔啦屌你老母

美國萬萬歲？

唔好意思，同波台狗同五毛狗PR狗打少少野，循例咋下

樓主，請問你：

fc
fake news
不願面對現實
輸打贏要
連燈仔
愛侵力
右膠
唔係主流媒體
nbc cnn冇播
你冇投票權
你唔係美國人
你惡過共產黨

未？

班5毛
一蟹不如一蟹，新嗰班越來越廢

希望真
但冇咁樂觀

俾個template你

樓主，請問你：

fc
fake news
不願面對現實
輸打贏要
連燈仔
愛侵力
右膠
唔係主流媒體
nbc cnn冇播
你冇投票權
你唔係美國人
你惡過共產黨

未？

水印者 應該唔係晶片咁明顯
加左特殊顏料 仲要政府先驗到 真係唔出奇
話唔定開哂d票出黎照

每張都有定位check到晒位置？會唔會太勁
未來科技黎

一張紙點樣有通訊裝置？求解釋

無錢係咁上下啦 又自爆左咁多account

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

流浮山刀手美國版

順手

CCTVB學人賣lego公仔，1300蚊1 SET廿隻

好似銀紙咁有編號
可以track得返張選票send左去邊度
同埋有邊張選票被丟左冇count到

希望侵侵真係計劃通

前題要最高法院批准重新點票

好假 話track 到d 票去咗邊 太誇

呢 d 古怪 channel 要有 3 秒距離，等侵送證據上庭 fc

本身就係賣緊侵侵豬仔

其實好易track到

好似銀紙咁有編號
可以track得返張選票send左去邊度
同埋有邊張選票被丟左冇count到

驚你water mark都無用咋
有班人為咗侵輸乜都做得出
藍州登記選民人人都寄張選票俾你
都未計有冇人俾登記
幫晒全家18口投登一啲都唔難

川普正在下一盤很大的棋

佢係侵啲人黎架？

成個共和黨應該都係得少數人知個行動

#40 幫總統做開嘢

真係咁撚勁就好

真，知個班靜靜地贏

可以肯定既係選票係有編號 但有冇咩防偽/查唔查到張票係咩人投就唔清楚

屌你老味咪撚水我哋喎

好撚緊張

吹到勁大

個remark既用途
e個人好似係前副國務卿？
佢指幾追蹤應該係咁解釋

呢啲咁嘅嘢？

侵有兩萬大軍準時stand by

引蛇出洞會唔會上網話你聽😂🤣

呢次我都係咁睇法

為左個拜登 輸曬成個黨 值得咩

咁引完蛇出動又點

應該係知道佢地一早勾結晒，仲可以一次過清晒傳統媒體個種氣焰，消息同新聞壟斷，仲有呢十年科網巨頭個種自我膨脹

今次侵成功既話，美國真係再次偉大，未連任就已經完成左其中一個重大既選舉承諾。

抽乾呢個沼澤

希望係真，可以一招引蛇出動，捉晒牛鬼蛇神，
I hope that it’s would be ture

rfid watermark都做到短距離追踪…

有啲更先進唔出奇。

不過段片好流。

朱利安尼都話係大選前爆曬電郵門啲嘢, 但都冇動作, 希望今次係真

屌 後尾吹撚到啲ballot有watermark
又有咩cyber communication
俾人Dup撚咗去邊都Detect到
就知佢9up

如果係真 你班仆街仲唔仆街

段片都話呢幾日會拉人
係咪真好快知

5毛呀頭，你今次班𡃁有d廢

而兩頁都唔見你哋入，係咪開緊會拆呢個post？

前副國務卿 我諗應該唔會9up.....
如果係真 侵侵應該係本世紀最偉大既人

侵

好撚流喎大佬

舉個例子你就明
假設印左1億張選票
編號1-1000000 send左去A州
1000001-2000000 send左去B州
...
跟住A州既票有10萬張票(10%)冇count到 但係cast左既票竟然有99%

咁就知A州將10萬票(編號1-100000)當垃圾冇count
用9萬9張假票取代左

不過如果係收dem皮, 一擊即中，無得翻生

話唔定Pelosi 同Trump合作 （雖然佢反trump, 但佢反共）
民主黨可能想割左內部賣美黨班人好耐
（or 棄卒（Biden)保帥)

條友係前副國務卿, 唔會亂講掛

睇嚟又會炒車

如果係真，只要證明有大量假票就可以改變成個選舉，唔使知係咩人投。可能真人投嗰啲全部都係真，鬼票先係假呢。

我都想，做戲咩

watermark係真 confirm左啦已經

流撚到仆街
咪撚揾假希望比自己

睇落好流,如果係真,呢個世界都好癲

見到咁多殘體字已經唔可信啦

繼續努力民鬥民

有人話真係有水印, 重有啲點點係旁邊

YES, 假希望仲傷過冇希望

副國務卿助理

有人話有, 唔知真定假

維基：
He served the presidential administrations of Gerald Ford, Jimmy Carter, Ronald Reagan and George H. W. Bush in the capacity of deputy assistant secretary.

佢youtube簡介：

Dr. Steve Pieczenik is a critically acclaimed author of psycho-political thrillers and the co-creator of the New York Times best-selling "Tom Clancy's Op-Center" and "Tom Clancy's Net Force" book series. He is also one of the world's most experienced international crisis managers and hostage negotiators. His novels are based on his twenty years experience in resolving international crises for five U.S. administrations.

佢母校對佢既介紹：

e種人真係會吹水咩

不過條友背景唔係廢

watermark係真

嘩 三朝元老仲要包列根

都係大官
而且又係專家

乜7都好 就睇邊個笑到最後

情報專家

顯微鏡先睇到？

咁撚爆既 真定假

又9up

Could it be true? A sting operation by Trump and Intelligence watermarked ballots to catch voter fraud

Some of the claims:

The ballots used in the election were printed by the Department of Homeland Security.
Every legitimate ballot across America was watermarked with QFS blockchain encryption codes.
Trump was fully aware of the sting operation and is still allowing the Dems to dig themselves deeper into their election fraud.
The sophisticated sting operation was intended to catch and expose the massive vote fraud of the Democrats.
Everything you’re seeing right now with the ballot fraud was completely expected by Trump’s people.
“Thousands and thousands of National Guard [troops]” have been sent to 12 states right now, to assist in securing the legitimate ballots and throwing out the fake ballots printed up by Democrats as part of their fraud operation.
This sting will expose the entire Biden family and get them all convicted and sent to prison.
“We watermarked all the ballots with QFS blockchain,” and sent 20,000 or more National Guard troops to the ballot centers.
The few members of the media who were allowed to be read in on this operation were able to keep it secret all this time, and Pieczenik thanks them for doing so.
“This has been a set up by Trump for a long, long time,” he says. “This is our counter-coup against the Bidens.”
Arrests are coming right away. “As of tomorrow,” he says, and it will continue for a long time to come.
“This is the biggest sting operation” in the history of America.

大家咪睇下最後點囉

希望堅。如果係真，應該FBI查緊

班農就梗係鳩啦
同郭文騙周圍呃

希望係真
對侵有信人

問題背腹受敵,兩黨都有人想佢死,要以一敵百

幫過列根

幫過列根既愛國者
講成為寫書作fake news?!
你用個腦諗下都知唔會啦
credibility有錢都買唔到架

我成日都有留言屌柒班波台狗㗎啦
N賓神宮寺大雞樂班波台狗我全部認得

憑你呢句我信你，我唔入波台都認得呢幾件垃圾

咩而家D GPS晶片可以做到咁細

信你

你呢句野可以套用落好多人身上

人地上面左解釋左又睇唔到
去睇眼科先啦

朱利安尼都係
我有拜登粉話信係真，佢真係好勁，將罪惡城紐約市搞返正常，挑戰黑社會，唔會為呢d事一舖清袋

邊d編號冇count到
邊d已經count左既票冇編號
等到重新點票就一清二楚

巴打信你

無咩可能一個咩qfs code 可以追蹤到張紙囉

再黎 confirm:

有埋gps追蹤 真唔真

聽到呢到即刻由信8成變信3成
一張紙有冇咁高科技

我覺得應該有事前加左code
到時可以證明到有大量假票
但好多野吹大左
可能佢唔熟具體技術

不過如果可以證實有好多假票就夠做
唔使吹到咁大

多謝

我都覺
應該係有隱藏CODE 但唔會咁勁下化

希望係真

得張紙都追蹤到? 係無電源情況下?

班濃好野黎
係癡埋去郭文貴先信用大跌

rfid?

有水印呢樣的確証明到自己印出黎既假票，不過仲有d拎人地/多出黎既票黎投…
暫時對追蹤半信半疑(始終呢幾日都好大起大落唔敢太樂觀
真係要睇下侵侵仲有無後續方法搞埋果d (始終見人地話一個可以收到3張唔同區既

呢位人兄又咩背景

花生 5蚊包
埋黎睇埋黎簡

但佢講到連張票掉左去邊度都知道

吹到咁大

張紙成本咁貴過唔過到經費架

唔係唔想信，但好似吹得大左d
太空科技咁

問題係
但如果有卧底
咪一樣可以用個code generator整新code印假票
即係到最後先會知結果

流浮山刀手都去到元朗啦，仲未有行動嘅！？

最簡單係
用有微量輻射既物料
但會比人屌到上天花板

有code 好正常，用嚟代表一張獨立選票

而至於個code 可以包含嘅資訊其實可以好多，
例如，寄去嘅地區，街名，幾時印出嚟，邊度印，
有呢啲已經可以check 到係咪真正嘅郵遞選票

除非hack 到入去改印code 嘅system到，
唔係嘅話要分辨啲票係咪11月3先印其實唔難

選票係有編號 但有冇咁包含咁多資訊就唔清楚

殘體字係翻譯 原片英文

一早block左你啦傻鳩

原本就覺得Trump話民主黨cheating應該係真 你估嗰度香港咩 講錯野尤其是cheating好大鑊 輕則政治仕途88 嚴重嘅就洗定8月15都得

Appendix: Quantum Financial System

QFS ends corruption that could currently exist with regard to Central Banking. The QFS will cover the new global network for the transfer of asset backed funds. It Replaces the US - Centrally Controlled SWIFT system with a Global – Decentralized Controlled CIPS (Cross Border Interbank Payment System). QFS runs on a new Photonic Computer / based on “24 GPS orbiting” satellites, (protected by the new “Space Force”)

喂… 真係GPS追蹤架喎屌你

5毛: 中國發明唔到就係假

如果係真既
根本冇可能會咁樣爆哂出黎
咁敵人咪會知囉

其實額外資訊唔一定要儲喺個code 到，
個code 可以係一個reference 去指返database 入面關於呢張票嘅資料

OP 唔知曲定直

係俾陷阱連登仔踩, 定真心信....

Blockchain 而家運用得咁成熟，要加入選票入面其實唔難

侵侵真係有準已嚟

hope so

若然屬實 Trump將會是最大嬴家

侵哥定習帝棋藝高啲。

Blockchain watermark 唔係咩特別野
但講到邊到拋棄都知就

風水佬呃你十年八年
佢頂多呃你幾日
片中有講未來幾日有區捕行動
所以好快知結果

唔似, 睇得出侵侵壓力超大

有區塊鏈加水印我都信你，選票有網絡連接功能？？？？？

選票有聯絡功能啊
邊到黎既黑科技

Youtube已經有其他語言翻譯，自己search吓

比dem燒哂啦仲點track

可能阿伯唔識嘢

fbi查緊定fbi比人查緊

可能係外星科技

侵哥好鐘意用列根時代人員。

gps 駛乜網絡連接

黑科技令民主黨收皮？？

感覺上你老母係雞

聽住先
如果係真好睇過戲

其實唔算乜黑科技
如果用獨特金屬墨水，用美軍探地衛星真係追到d消失選票

美軍個探地衛星好勁

國民警衛軍平時係州指揮
總統無權調派